{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het notaoverleg over mensenrechtenbeleid", "besluit_id": "d34cfa2c-2570-4715-9d53-b7290c1b6287", "datum": "03-10-2023 16:12:48", "stemgedrag": {"Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Volt": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Ephraim": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "BBB": "Tegen", "JA21": "Tegen", "Groep Van Haga": "Voor", "DENK": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor"}}