{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Versterking van de positie van pati\u00ebnten en cli\u00ebnten binnen het zorgsysteem en voorhang van de regeling tot verstrekking van instellingssubsidie aan pati\u00ebnten- en gehandicaptenorganisatie", "besluit_id": "2efe544e-3685-4409-94a5-946f5fa266ce", "datum": "03-10-2023 16:13:02", "stemgedrag": {"Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Volt": "Voor", "Ephraim": "Niet deelgenomen", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "BBB": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "JA21": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "DENK": "Voor"}}