{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Verordening inzake Verpakkingen en Verpakkingsafval", "besluit_id": "6c182dbc-3122-42a5-9a9b-5fd5b66e6cca", "datum": "10-10-2023 16:51:36", "stemgedrag": {"BIJ1": "Voor", "DENK": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Groep Van Haga": "Tegen", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Ephraim": "Niet deelgenomen", "Fractie Den Haan": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Omtzigt": "Niet deelgenomen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Volt": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "JA21": "Tegen", "Democraten 66": "Voor", "BBB": "Tegen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen"}}