{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Klimaat en energie", "besluit_id": "b0881f1d-0d17-4838-a251-904f1b1a5f80", "datum": "10-10-2023 16:51:41", "stemgedrag": {"Volt": "Voor", "DENK": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Omtzigt": "Niet deelgenomen", "Democraten 66": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Ephraim": "Niet deelgenomen", "Groep Van Haga": "Tegen", "GroenLinks": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "BBB": "Tegen", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Socialistische Partij": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "JA21": "Tegen", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor"}}