{"resultaat": "Verworpen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Inburgering en integratie", "besluit_id": "0bfeea0d-e93a-4da7-85cb-2852c7563863", "datum": "10-10-2023 16:56:52", "stemgedrag": {"Fractie Den Haan": "Tegen", "Ephraim": "Niet deelgenomen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "JA21": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Volt": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Democraten 66": "Tegen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "BIJ1": "Voor", "BBB": "Tegen", "DENK": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "ChristenUnie": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Omtzigt": "Niet deelgenomen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Forum voor Democratie": "Tegen"}}