{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Langere termijn coronabeleid", "besluit_id": "d701cfc3-93a0-4040-8e18-635af7319e05", "datum": "2022-07-05 16:54:14", "stemgedrag": {"Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Groep Van Haga": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "JA21": "Tegen", "BBB": "Voor", "DENK": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "ChristenUnie": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Volt": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Omtzigt": "Voor"}}