{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat herstel en wederopbouw van Oekra\u00efne", "besluit_id": "fca801b9-87a4-4f06-a623-e9ad678b14b5", "datum": "2022-07-07 23:46:23", "stemgedrag": {"Socialistische Partij": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Volt": "Voor", "BIJ1": "Voor", "BBB": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Omtzigt": "Tegen", "ChristenUnie": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "JA21": "Voor", "DENK": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Democraten 66": "Voor"}}