{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Motie ingediend bij het wetgevingsoverleg over de begroting van het Ministerie van Onderwijs, Cultuur en Wetenschap voor het jaar 2023", "besluit_id": "23fdfab4-99f5-4d3f-a228-d97a919d82f2", "datum": "2022-11-22 17:11:27", "stemgedrag": {"Volt": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "GroenLinks": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "DENK": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Forum voor Democratie": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "ChristenUnie": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "BBB": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "JA21": "Voor"}}