{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij de Vaststelling van de begrotingsstaten van het Ministerie van Onderwijs, Cultuur en Wetenschap (VIII) voor het jaar 2023", "besluit_id": "810c178e-dfa0-454f-9e5e-6cc4a3503a01", "datum": "2022-11-29 16:42:43", "stemgedrag": {"Fractie Den Haan": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "JA21": "Voor", "Forum voor Democratie": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "BIJ1": "Voor", "BBB": "Voor", "DENK": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Volt": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor"}}