{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het debat over de implementatie van het VN-verdrag voor de rechten van mensen met een beperking", "besluit_id": "c1afc154-605e-4949-b8d6-c8b6148cd871", "datum": "2022-12-23 00:04:53", "stemgedrag": {"DENK": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Volt": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "BIJ1": "Voor", "JA21": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "BBB": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Socialistische Partij": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Forum voor Democratie": "Voor"}}