{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Gehandicaptenbeleid /Verpleeghuiszorg /Wlz", "besluit_id": "de8812c0-9b1d-4552-bf52-8affecc49c82", "datum": "2022-05-24 15:58:06", "stemgedrag": {"ChristenUnie": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Volt": "Voor", "JA21": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "DENK": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Omtzigt": "Niet deelgenomen", "Groep Van Haga": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Niet deelgenomen", "Forum voor Democratie": "Voor", "BBB": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor"}}