{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het debat over de Europese Top van 20-21 oktober 2022", "besluit_id": "04da3dee-dd19-41b9-9c01-13b667707be7", "datum": "2022-10-20 13:30:40", "stemgedrag": {"BIJ1": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Volt": "Voor", "BBB": "Voor", "JA21": "Tegen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "DENK": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Socialistische Partij": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen"}}