{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Raad Buitenlandse Zaken", "besluit_id": "90d2b633-5d17-430c-8960-00cc5b6013ec", "datum": "2022-06-16 14:18:28", "stemgedrag": {"DENK": "Voor", "JA21": "Tegen", "Volt": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Niet deelgenomen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Democraten 66": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Socialistische Partij": "Tegen", "BBB": "Tegen", "Omtzigt": "Niet deelgenomen", "BIJ1": "Niet deelgenomen", "ChristenUnie": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Tegen", "Groep Van Haga": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Voor", "GroenLinks": "Voor"}}