{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Eurogroep/Ecofinraad", "besluit_id": "94c70242-a5ec-4c24-893b-7b603499b617", "datum": "2022-06-15 14:47:54", "stemgedrag": {"Volt": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Tegen", "Groep Van Haga": "Voor", "JA21": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "Forum voor Democratie": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "DENK": "Voor", "BIJ1": "Tegen", "Omtzigt": "Voor", "BBB": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Democraten 66": "Tegen", "ChristenUnie": "Voor", "GroenLinks": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor"}}