{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het debat op hoofdlijnen over digitale zaken", "besluit_id": "0321e608-9382-4f14-80d6-010c3a73d72f", "datum": "2022-07-05 17:12:40", "stemgedrag": {"BIJ1": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Volt": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "DENK": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Democraten 66": "Tegen", "ChristenUnie": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "BBB": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "JA21": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Omtzigt": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor"}}