{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het debat over de bijeenkomst van de Europese politieke gemeenschap van 6 oktober en de informele Europese Raad van 7 oktober 2022", "besluit_id": "cf8c8b01-806f-4566-a792-e79e9290b8d5", "datum": "2022-10-06 15:41:41", "stemgedrag": {"BIJ1": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "Volt": "Voor", "JA21": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "BBB": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Niet deelgenomen", "DENK": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor"}}