{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Aangehouden motie ingediend bij het debat over de aanpak van discriminatie en racisme", "besluit_id": "400b8824-6d64-4ec1-8d19-408c7849dd8b", "datum": "2022-07-05 17:14:40", "stemgedrag": {"Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Volt": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Groep Van Haga": "Tegen", "BIJ1": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "BBB": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "JA21": "Tegen", "DENK": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Democraten 66": "Voor"}}