{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het debat over de krapte op de arbeidsmarkt", "besluit_id": "693813f8-949f-4f14-9ef7-c9a33d53cf2e", "datum": "2022-10-04 16:34:51", "stemgedrag": {"Forum voor Democratie": "Voor", "BBB": "Voor", "GroenLinks": "Tegen", "Groep Van Haga": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Tegen", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "ChristenUnie": "Tegen", "Democraten 66": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Volt": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Voor", "JA21": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Tegen", "Socialistische Partij": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Omtzigt": "Tegen", "DENK": "Voor"}}