{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "moties ingediend bij het tweeminutendebat Hoofdlijnendebat Economische Zaken en Klimaat", "besluit_id": "09546211-e4f8-4992-9d1a-c711ad1df289", "datum": "2022-03-29 15:46:17", "stemgedrag": {"Partij van de Arbeid": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Omtzigt": "Niet deelgenomen", "DENK": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "BIJ1": "Niet deelgenomen", "Democraten 66": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "JA21": "Voor", "Volt": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Niet deelgenomen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "ChristenUnie": "Voor", "BBB": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Forum voor Democratie": "Voor"}}