{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het debat over de Europese top van 24 en 25 maart 2022 en over de ingelaste NAVO-top van 24 maart 2022", "besluit_id": "1536f0b4-592c-418b-a5f9-618d99b6bff9", "datum": "2022-03-24 14:06:12", "stemgedrag": {"Omtzigt": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "BBB": "Voor", "JA21": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Niet deelgenomen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "BIJ1": "Niet deelgenomen", "Democraten 66": "Voor", "DENK": "Voor", "Volt": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor"}}