{"resultaat": "Verworpen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Vreemdelingen- en asielbeleid (CD d.d. 15/12)", "besluit_id": "39f5e083-47a2-4fc1-ab17-09965a852712", "datum": "2022-12-23 00:17:39", "stemgedrag": {"BBB": "Tegen", "DENK": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "BIJ1": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Volt": "Voor", "Omtzigt": "Tegen", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "Socialistische Partij": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Voor", "Democraten 66": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "ChristenUnie": "Tegen", "GroenLinks": "Voor", "JA21": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen"}}