{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het debat over de Europese top van 15 en 16 december 2022", "besluit_id": "8f698099-005b-4e44-ba6d-0f2493cf51e2", "datum": "2022-12-14 14:03:29", "stemgedrag": {"Partij van de Arbeid": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "DENK": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "JA21": "Voor", "Volt": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "BBB": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor"}}