{"resultaat": "Verworpen.", "onderwerp": "Aangehouden moties ingediend bij het debat over de actuele ontwikkelingen in Oekra\u00efne", "besluit_id": "41cb06bb-dbd9-4bd9-83f8-8ad240676fa9", "datum": "2022-03-29 15:58:57", "stemgedrag": {"BBB": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "ChristenUnie": "Tegen", "Forum voor Democratie": "Voor", "Omtzigt": "Niet deelgenomen", "Democraten 66": "Tegen", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Niet deelgenomen", "Socialistische Partij": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "DENK": "Tegen", "Volt": "Tegen", "JA21": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Tegen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "BIJ1": "Niet deelgenomen", "GroenLinks": "Tegen"}}