{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het Tweeminutendebat Hoofdlijnendebat Sociale Zaken en Werkgelegenheid", "besluit_id": "0b780463-5b3f-4f6a-9809-1301fd877f49", "datum": "2022-03-08 15:35:39", "stemgedrag": {"DENK": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "JA21": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Fractie Den Haan": "Niet deelgenomen", "Democraten 66": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Volt": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Niet deelgenomen", "Forum voor Democratie": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "BIJ1": "Voor", "BBB": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor"}}