{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat JBZ-Raad op 13 en 14 oktober te Luxemburg (vreemdelingen- en asielonderwerpen)", "besluit_id": "83a34bea-e79a-411b-b651-35f5723a0682", "datum": "2022-10-12 13:31:24", "stemgedrag": {"Socialistische Partij": "Voor", "ChristenUnie": "Niet deelgenomen", "Democraten 66": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "JA21": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Omtzigt": "Tegen", "BIJ1": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "BBB": "Tegen", "Volt": "Voor", "DENK": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "GroenLinks": "Voor"}}