{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Arbeidsongeschiktheid", "besluit_id": "a09b431a-d57b-44d5-ab79-169341ed7053", "datum": "2022-12-22 14:39:08", "stemgedrag": {"DENK": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "Volt": "Voor", "JA21": "Tegen", "Democraten 66": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "BBB": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "BIJ1": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Niet deelgenomen", "Forum voor Democratie": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor"}}