{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Aangehouden motie ingediend bij het tweeminutendebat Arbeidsmarktbeleid", "besluit_id": "d640a30e-18ce-4a85-b41b-ef31f2cef321", "datum": "2022-05-31 16:00:59", "stemgedrag": {"BBB": "Voor", "DENK": "Voor", "Fractie Den Haan": "Niet deelgenomen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Forum voor Democratie": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Volt": "Voor", "JA21": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor"}}