{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Kinderopvang", "besluit_id": "4a8fdc17-c501-4956-a24a-8538f7f16cb1", "datum": "2022-06-21 16:16:30", "stemgedrag": {"Omtzigt": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "JA21": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "BBB": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Volt": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "BIJ1": "Niet deelgenomen", "Fractie Den Haan": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "DENK": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Democraten 66": "Voor"}}