{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij de Vaststelling van de begrotingsstaat van het Ministerie van Buitenlandse Zaken (V) voor het jaar 2023", "besluit_id": "eb31e97e-32e8-4738-91b7-d3aabfbca676", "datum": "2022-11-29 16:39:58", "stemgedrag": {"Volt": "Voor", "BIJ1": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "DENK": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "JA21": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Omtzigt": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Tegen", "BBB": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Socialistische Partij": "Tegen", "Democraten 66": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Groep Van Haga": "Tegen"}}