{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Armoede- en schuldenbeleid", "besluit_id": "00f7f3f4-7bed-4998-8ccd-afc49a2cc8b7", "datum": "2023-02-21 15:37:47", "stemgedrag": {"BBB": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Volt": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "JA21": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "DENK": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "BIJ1": "Voor"}}