{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Stemmingen over: moties ingediend bij het debat over het aanvullend klimaatpakket", "besluit_id": "1bca89da-79fc-4e97-8e95-3314e309326b", "datum": "2023-06-27 16:36:59", "stemgedrag": {"Omtzigt": "Voor", "DENK": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Volt": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "JA21": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Forum voor Democratie": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "BBB": "Voor"}}