{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Verduurzaming van de zorg", "besluit_id": "2ab59cb3-1ca7-4c89-bdfc-207e47d1c1a6", "datum": "2023-03-28 16:23:38", "stemgedrag": {"Fractie Den Haan": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "JA21": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Volt": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "BBB": "Tegen", "ChristenUnie": "Voor", "DENK": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor"}}