{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Stemmingen over: moties ingediend bij het debat over het pakket maatregelen voor de hervorming van de arbeidsmarkt", "besluit_id": "a9c4fda8-0470-4bfc-83cb-8fcb9503c2ee", "datum": "2023-06-06 16:25:51", "stemgedrag": {"Fractie Den Haan": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Volt": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "BIJ1": "Niet deelgenomen", "Groep Van Haga": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Tegen", "Forum voor Democratie": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Tegen", "Omtzigt": "Voor", "BBB": "Voor", "JA21": "Voor", "GroenLinks": "Tegen", "Socialistische Partij": "Tegen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "DENK": "Tegen"}}