{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "moties ingediend bij het tweeminutendebat Vreemdelingen- en asielbeleid", "besluit_id": "47ad5f2e-95f7-4b39-8c1d-91ae0bf3fad6", "datum": "2023-04-11 15:56:11", "stemgedrag": {"JA21": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Volt": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Omtzigt": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "BBB": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "DENK": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen"}}