{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Stemmingen  over: moties ingediend bij het tweeminutendebat Kinderopvang", "besluit_id": "249d8a27-c496-4952-adf5-d10c292c8009", "datum": "2023-06-13 16:00:00", "stemgedrag": {"Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Volt": "Voor", "Forum voor Democratie": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "BIJ1": "Voor", "DENK": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "JA21": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "BBB": "Voor"}}