{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Maritiem", "besluit_id": "c7fe45ff-b9ee-4c04-9854-c19954a312c6", "datum": "2023-10-03 16:13:02", "stemgedrag": {"Socialistische Partij": "Voor", "Ephraim": "Niet deelgenomen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "JA21": "Tegen", "BIJ1": "Voor", "BBB": "Tegen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Volt": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "ChristenUnie": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "DENK": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen"}}