{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het Tweeminutendebat Raad Algemene Zaken d.d. 10 juli 2023", "besluit_id": "fb828524-1cb2-4b86-b9d1-0dd569c84e71", "datum": "2023-07-07 02:21:50", "stemgedrag": {"ChristenUnie": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Socialistische Partij": "Voor", "JA21": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "Groep Van Haga": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "DENK": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "BBB": "Tegen", "BIJ1": "Voor", "Volt": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor"}}