{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Aangehouden motie ingediend bij het tweeminutendebat Landspakketten en hervormingen CAS", "besluit_id": "e92ab68e-fcd1-436a-80ce-05c6c3fd2b68", "datum": "2023-09-26 16:38:29", "stemgedrag": {"Fractie Den Haan": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Forum voor Democratie": "Voor", "JA21": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Niet deelgenomen", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "BBB": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Volt": "Voor", "Ephraim": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "DENK": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Democraten 66": "Voor"}}