{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Onderwijs aan vluchtelingen po/vo/mbo/ho", "besluit_id": "5e283502-7449-4851-a2b2-53b6d7689730", "datum": "2023-02-07 16:39:14", "stemgedrag": {"JA21": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "DENK": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Voor", "BBB": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "BIJ1": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Volt": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor"}}