{"resultaat": "Verworpen.", "onderwerp": "Stemming over: aangehouden motie ingediend bij het tweeminutendebat Institutioneel racisme", "besluit_id": "ff0f0ce8-89f1-4be7-956c-2f19d9255d0f", "datum": "2023-07-04 16:25:05", "stemgedrag": {"Omtzigt": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "DENK": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "BBB": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "BIJ1": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "JA21": "Tegen", "Socialistische Partij": "Voor", "Volt": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "Democraten 66": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor"}}