{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het debat over de Nederlandse steun aan Oekra\u00efne", "besluit_id": "bd3a6f6e-8b1f-4c72-93ba-bb8e22da788a", "datum": "2023-03-07 16:21:35", "stemgedrag": {"JA21": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Groep Van Haga": "Tegen", "Socialistische Partij": "Voor", "DENK": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Volt": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "BBB": "Voor", "BIJ1": "Voor"}}