{"resultaat": "Verworpen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Milieuraad 16 maart 2023", "besluit_id": "0a3efb38-e4ee-42c7-b7bc-b7ed5eeeec46", "datum": "2023-03-14 16:00:49", "stemgedrag": {"Forum voor Democratie": "Tegen", "BIJ1": "Voor", "Democraten 66": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "BBB": "Tegen", "DENK": "Voor", "ChristenUnie": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "JA21": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "Volt": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "Omtzigt": "Niet deelgenomen", "Partij voor de Dieren": "Voor"}}