{"resultaat": "Verworpen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Terrorisme/Extremisme", "besluit_id": "01192647-b04b-4ec2-9cc9-b5504fa96000", "datum": "2023-07-07 01:59:33", "stemgedrag": {"Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Omtzigt": "Tegen", "GroenLinks": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "Democraten 66": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "DENK": "Voor", "BBB": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Voor", "Groep Van Haga": "Tegen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "JA21": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Volt": "Voor", "BIJ1": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen"}}