{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "moties ingediend bij het tweeminutendebat Raad Buitenlandse Zaken d.d. 24 april 2023", "besluit_id": "94e0925d-c861-4499-80bb-c2e09ae481f5", "datum": "2023-04-20 17:34:18", "stemgedrag": {"BIJ1": "Niet deelgenomen", "Volt": "Voor", "Fractie Den Haan": "Niet deelgenomen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "BBB": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Groep Van Haga": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "JA21": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "DENK": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "Omtzigt": "Voor", "Socialistische Partij": "Tegen", "Democraten 66": "Voor"}}