{"resultaat": "Verworpen.", "onderwerp": "moties ingediend bij het tweeminutendebat Institutioneel racisme", "besluit_id": "923c6ab4-a2bd-46c7-9684-3d94b2266ff8", "datum": "2023-04-11 15:58:46", "stemgedrag": {"Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Tegen", "Groep Van Haga": "Tegen", "Forum voor Democratie": "Tegen", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "Socialistische Partij": "Voor", "Omtzigt": "Tegen", "GroenLinks": "Tegen", "BBB": "Voor", "BIJ1": "Voor", "ChristenUnie": "Tegen", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "JA21": "Tegen", "Fractie Den Haan": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Tegen", "Democraten 66": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Tegen", "Volt": "Tegen", "DENK": "Voor"}}