{"resultaat": "Aangenomen.", "onderwerp": "Aangehouden motie ingediend bij het tweeminutendebat Passend onderwijs", "besluit_id": "2cd2713f-491d-4ef3-952f-53505194d096", "datum": "2023-07-06 15:56:19", "stemgedrag": {"Omtzigt": "Voor", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Groep Van Haga": "Voor", "Forum voor Democratie": "Voor", "BIJ1": "Niet deelgenomen", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "G\u00fcndo\u011fan": "Voor", "Socialistische Partij": "Voor", "ChristenUnie": "Voor", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Voor", "GroenLinks": "Voor", "DENK": "Voor", "Volt": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Voor", "BBB": "Voor", "JA21": "Voor", "Partij van de Arbeid": "Voor", "Democraten 66": "Voor"}}