{"resultaat": "Verworpen.", "onderwerp": "Moties ingediend bij het tweeminutendebat Landbouw- en Visserijraad 26 en 27 juni 2023", "besluit_id": "fb7f0ab7-5032-4082-9ca3-b28349893c93", "datum": "26-09-2023 16:30:47", "stemgedrag": {"Omtzigt": "Tegen", "Democraten 66": "Tegen", "GroenLinks": "Voor", "Staatkundig Gereformeerde Partij": "Tegen", "Volkspartij voor Vrijheid en Democratie": "Tegen", "Groep Van Haga": "Tegen", "Volt": "Voor", "Ephraim": "Tegen", "Partij van de Arbeid": "Voor", "ChristenUnie": "Tegen", "JA21": "Tegen", "Partij voor de Dieren": "Voor", "Partij voor de Vrijheid": "Tegen", "G\u00fcndo\u011fan": "Niet deelgenomen", "Socialistische Partij": "Voor", "Christen-Democratisch App\u00e8l": "Tegen", "BBB": "Tegen", "BIJ1": "Voor", "Fractie Den Haan": "Voor", "Forum voor Democratie": "Tegen", "DENK": "Voor"}}